睇住十二個妹妹鏡頭前扮哂若無其事真係幾心痛..

明明呢幾個月日日whatsapp搵我呢個smooth guy安慰, 一得閒就飛過嚟要我畀comfort sex..
而家就扮哂無事, 成班傻妹..

樓主pedo

On9

人總需要勇敢生存

有水出就唔算啦

上次真妹壓力大嚟左搵我幫佢捽豆豆

所以要多多支持izone